我想問利迷邊到串?

淨係見到一堆串利狗post

因為同一班人

利迷浦瘋狂被串最衰拉莫斯，無英超，跣腳
根本利記仲慘鳩過曼聯

冇 其實利迷幾好人

個別啦

利狗咁撚廢抵串
串我古天奴既下場就係咁

邊個衰呀

馬馬度沙高

歌神jacky

樓上兩隻熱狗唔訓睇我轟然波

痢狗Wilson Chiu 日日開post 串曼聯算唔算串

利迷入面清泉

曼聯球迷弱智

利迷就好似被杜汶澤拖糧果條女咁，明明係被害者，變左做害人果個